當感情耐左，係咪真喺會淡

我都好想知

共挽之

對方係 我唔係

習慣左姐 新野梗係過癮d

怎想到我像被人隨便拋低的玩具